一人一個唔小心放閃既moment

有次同男朋友行緊m&s既時候
：我 ：佢
我：同你行街好悶！！
佢：點為止悶呀
我：你行街都唔睇啲貨 你睇我咋嘛！！
咁岩行到個另一個貨架 有條仔係到聽到哂
佢應該心諗wtf
如果我係個200磅大肥婆就好笑了

唔小心放屁就有
屌你老祖

我：快d啦
佢： 我唔得啦
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：我真係唔得呢
我：我話你得你就一定得
佢：ok
好sweet阿

樓上

咪撚搞串個party la

btw你完全冇用到&

新會然？